今時今日中共港共既惡係外國有份縱出黎

個個屋企人都拎住外國護照
保證佢地整爛個香港之後可以拍拍欏友走左去
屌你老母最撚本土個班香港人就係係度受
你試下即刻收走佢地本ｐａｓｓｐｏｒｔ
冇得走佢仲驚過你
屌，越諗越嬲

RMB is tasty

你不如話香港人寵出黎

你ｏｎ９？
反抗左成年咁叫縱？
你再睇下依家成個共產黨有幾多個屋企拎住外國ｐａｓｓｐｏｒｔ？
你都ｏｎ撚９

上幾代，果時回歸中國開心到佢地

你不如睇吓人地民主化點抗爭先，香港人根本未有覺悟，唔好人地抗爭你又當自己抗爭，香港係特例，由有自由變無自由加上有錢，所以覺醒係好慢，同時亦因為咁有油水所以外國肯幫，但係唔好將香港人睇得咁高，正常嘅民主化正常嘅抗爭係好大犧牲㗎

其實係，香港人唔理政治後果

咁你又有咩高見？